有冇人近期做過扁桃腺手術

大家做左幾多錢？
今日睇醫生 佢報價要預6萬 係咪正常價
見有d人話4萬內搞掂
求回覆

排公立醫院
埋單幾舊水

要排幾耐？

Push

Push呢d係咪海鮮價

有冇人？

排緊公立 睇左醫生差唔多兩年
要平就要等

排緊邊間醫院？
聽完覺得好灰

好想快d切

幾個月前係法國醫院做
出院埋單4萬
BTW巴打有無保險？我上次可以claim返9成

係唔係去排街症, 跟住轉介專科?

巴打你係搵醫生係法國醫院做定係直接係個到睇？
就係冇保險 所以先咁頭痕
Btw報價係咪都係多過埋單價錢？

上網睇排街症好似要等好耐

推

你同返個醫生講你無保險係自己找數
通常都會有六折

認真唔係鳩噏搞笑

認真？

拎左轉介排公立 睇下要排幾耐再決定

排左9月見醫生 有冇人有經驗大概見完醫生要等幾耐先做得手術
個護士話最小1-2年半